香港邊度有正宗麻辣火鍋

好耐冇食過辣野
好想試吓麻辣味
諗起都流口水
唔知而家邊間仲有開

閪底撈

太貴+非黃店不了

同求

火鍋撚

而家仲有冇開
呢個政府真係弱智 搞撚埋曬啲濕鳩禁晚市

台灣麻辣鍋

行過見到有